「不得了」今日個女同學唔小心坐咗落我大脾...

我淨係記得個肥婆無啦啦坐去我大脾，我本能反應咁屌左一聲之後就冇晒知覺
啱啱醒返，醫生話我大腿骨折，要留院觀察
訓導主任打電話畀我話我講粗口要記缺點

好彩係發夢
因為冇女同學會埋我身邊

樓主當時既反應

你醒左之後夢遺左呢